{
  "id_query": "31040571",
  "total": 14161,
  "total_current": 200,
  "max_score": 75.63143,
  "origin_question": "Tại sao máy của em cứa vào nhà thì nó mất sóng a và nó bắt Wifi kém a",
  "hits": [
    {
      "score": 32.775467,
      "id": "25606820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em bắt sóng wifi yếu phải làm sao ạ?dth khác đều bắt sóng wifi nhà em mạnh chỉ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi đó > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé bạn . Sau đó bạn tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.682295,
      "id": "25224995",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bắt wifi kém vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy bắt wifi không mạnh là do wifi kém, bạn vui lòng nâng cấp gói cước mạng lên tốc độ cao hơn và dùng máy gần bộ phát sóng wifi hơn để có chất lượng mạng tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.01247,
      "id": "27921797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt e bắt wifi của nhà mk thì nó toàn bảo sai là bị lỗi gì vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.937056,
      "id": "24794416",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bắt wifi quá kém có thay đc bộ phận bắt sóng khác ko ạ . Nếu thay đc thì giá ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.772335,
      "id": "27944331",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.,Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng khởi động iPhone, kết nối Wifi khác ổn định hơn và thử lại xem được không bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.706139,
      "id": "29270406",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 của e tại sao ko bắt đc wifi mặc dù wifi vẫn rất bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn bắt Wifi không được thì máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.600073,
      "id": "30821280",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sao con iPhone 6 của mình sóng lúc nào cũng chỉ được 2 đến 3 vạch sóng bắt wifi thì phải đứng gần củ phát mới bắt dc",
      "answer": "Chào anh , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không anh nhé.  Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.438229,
      "id": "31405999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tại sao mấy ngày nay máy mình bị mất logo nhà mạng rồi? giờ chỉ hiện cột sóng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.3014,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của em làm sao mà chưa sạc đầy đã báo đầy pin  với giắc cắm tai nghe cắm vào Ko nghe được tắt máy mới khởi động lai mới nghe dk với thỉnh thoảng nó mất sóng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kết nối điện thoại với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên bạn nhé.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên điện thoại của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud bạn nhé.- Nếu máy có jailbreak thì bạn nên xóa jailbreak trước khi restore để tránh lỗi phát sinh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.141146,
      "id": "21912215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi , máy em tự nhiên vào messenger thì nó tự động out ra , còn vào các app khác thì nó vẫn bình thường . Em có tắt nguồn đi và khởi động lại thì nó vẫn bị , thậm chí xoá ứng dụng đi và tải lại thì nó vẫn không hết . Nó bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì ứng dụng này đang có vấn đề nên rất nhiều người cũng gặp tình trạng này, có thể do sever có sự cố, bạn có thể truy cập vào ứng dụng sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.566006,
      "id": "24099968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua nên chưa nhập mật khẩu wifi của nhà mình. Bật wifi lên thì máy yêu cầu chọn mạng wifi. Mình chọn mạng của nhà mình thì máy cứ load hoài và ko yêu cầu nhập pass wifi. Mình cũng đã thử wifi của hàng xóm và cũng như vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trước tiên bạn thử khởi động lại máy xem có kết nối mạng wifi được chưa bạn nha. Nếu không được thì bạn có thể phản hồi lại để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.293535,
      "id": "23499915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cùng 1 mạng wifi mà iphon6 của e pắt wifi kém hơn cả con j2 cùi bắp của samsung là sao nhỉ . Làm cách nào để bắt đc nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử lại với 1 mạng wifi khác và kiểm tra lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.14902,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình không biết bị gì mà vào wifi không được dù đúng mật khẩu và nó cũng đã cho truy cập mà vẫn không hiện sóng wifi mà chỉ hiện 3G. Mình cũng không sử dụng được wifi luôn nhưng những máy khác thì dùng bình thường. Mong được trả lời ạ!",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này anh khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi báo lỗi > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé anh . Sau đó anh tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được anh nhé.Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.72816,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53629,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.317614,
      "id": "29641052",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đc 5 tháng, mà tự nhiên bắt wifi kém, không rơi và cũng đã thử reset nhưng ko đc, giờ làm sao AD",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.119795,
      "id": "22781236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi tại sao iphone 6s plus của mình bị sao mà ghi nhớ mất hết rồi gọi không được nó cứ báo máy bận",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.06413,
      "id": "22780250",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi ip6 bắt sóng wifi các thứ tốt k ạ. Tại nghe nhìu người nói yếu lắm..",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì iPhone 6 32GB cũng bắt wifi ở mức khá, anh có thể lại gần nơi phát sóng để bắt wifi tốt hơn nha. Anh có thể ra Siêu thị để trải nghiệm thử ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể Thông tin khu vực đang sống (quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.033476,
      "id": "31293703",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em khi cắm tay nghe vào nó cứ hiện vào siri là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.012798,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.921186,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.784876,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của em nó bị hỏng nut home Thỉnh thoảng bấm vào nút Home nó dùng được  Đội khi không dùng được là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.695778,
      "id": "27228480",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990.000 bắt sóng wifi có mạnh không !??",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên bắt sóng wifi ổn cực kì luôn ạ, nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.652735,
      "id": "22202021",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , máy Iphon 6 của mình dùng wifi thất thường , dùng wifi cơ quan thì mạnh , về nhà dung mạng nhà thì yếu , trong khi cùng 1 mạng nhà thì iphone 6 khác của bạn mình lại dùng mạnh, vay la sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi đó > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé bạn . Sau đó bạn tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.574526,
      "id": "17500736",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình tại sao khi có mail đến nó lại không thông báo mà chỉ khi vào app mail nó mới thông báo vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > cho phép và tùy chỉnh các mục thông báo bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.566689,
      "id": "26692467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy tại tgdd mã máy là vn/s bắt sóng rất yếu hơn các iphone cùng dòng, ad cho e hỏi là lý do tại sao khoobg ạ, nếu do máy thì em có quyền đổi qua máy do nhà phát hành khác ngoài trừ nhật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chỉ kinh doanh máy VN/A phân phối cho thị trường Việt Nam thôi bạn nhé .Các mã khác là điện thoại xách tay bên mình không bán ạ .Bạn thử tắt máy và gắn SIM khác vào máy xem có bắt sóng tốt hơn không .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.500319,
      "id": "22043006",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mr mua máy. Cầm máy về nhà là nó bị như ở trên kệ của tgdđ vậy.  Cài đặt sao nó cũng cứ về như ban đầu.  Cứ tắt màn hình 4s là nó lại hiện quảng cáo máy đó",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.477825,
      "id": "28246197",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 e 16gb mà e choi lien quân sao cứ 1 ngay nó tăng hơn 1gb là sao vậy a?",
      "answer": "Chào bạn, Có thể đây là các file tạm của game sinh ra, bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.407036,
      "id": "26352432",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã đưa máy ra siêu thị. Bắt được wf của siêu thị nhưng cả nhà e và mấy nhà xung quanh lại k được. Vậy là máy e bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng thứ 3 \"đặt lại cài đặt mạng\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.376848,
      "id": "24576735",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoit tại sao em đã nâng cấp lên sim 4g nhưng khi lắp vào ip6 nó chỉ nổi lên là 3g và lte ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.366297,
      "id": "18646587",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã làm thao tác ý rồi.vẫn có sóng của nhà mạng mà ko được đến thế giới di động nó bảo chạy lại phần mềm mà vẫn ko được.tại sao?cí đổi được máy khác ko?",
      "answer": "Chào bạn,Mình chưa hiếu tình huống bạn gặp phải ạ, bạn có thể nói rõ lại không ạ. Còn về vấn đề đổi máy khác thì nếu bạn mua máy tại Thegioididong.com trong tháng đầu tiên xuất hiện lỗi do nhà sản xuất thì bạn có thể 1 đổi 1 bạn nhé.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.326378,
      "id": "23833124",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi, máy ip 6 32GB của e tự nhiên góc bên phải phía dưới nó bị hở, màn hình nó ko kín với vỏ thì đem bảo hành dc ko a, nó kêu kick kick khi đè xuống thế",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.322367,
      "id": "21609081",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em nó không hiện để thêm dấu vân tay vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn gạt mục Mở khóa iPhone là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.233572,
      "id": "27970505",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e ios11 lâu lâu nó tự bật wifi và tăng giảm độ sáng là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đầu tiên để tắt wifi hoàn toàn thì bạn phải vào cài đặt > wifi > rồi bạn tắt thì mới được nha.Và bạn có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được bạn nhé: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.162413,
      "id": "24054800",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào giong kiu nó hơi giật là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.144123,
      "id": "24066169",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mơis mua iphone6 1thang tại TGĐ. Lúc mới về thì wifi chạy mạnh mà sao giờ cảm giác nó yếu hơn. Cho em hỏi giờ phải lm sao ạh",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.128891,
      "id": "28753857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bắt sóng wifi rất yếu , có thể chỉ em cách khắc phục được khộng ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác sóng khỏe hơn xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.091259,
      "id": "27065548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Ip6 nay sao bật 3g lên chơi game sao nóng máy thế qtv ơi. Wifi thì bắt sóng yếu hơn bên dòng samsung có đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do kết nối mạng 3G thì đã rất nóng máy và hao pin nên cộng thêm việc chơi game nặng thì sẽ càng mau nóng máy và hao pin nha bạn nên để hạn chế thì bạn nên sử dụng kết nối wifi nhé còn với kết nối wifi thì bạn thử di chuyển lại gần Modem wifi hoặc kết nối với 1 mạng wifi khác ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.012003,
      "id": "30964292",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone bắt sóng wifi yếu hơn những điện thoại khác đúng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy kết nối wifi tốt và ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.989124,
      "id": "19851501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn mạnh vào nó kêu là sao vậy với em sạc pin màn hình nó chớp lên rồi tắt là sao em moi mua duoc 1 tuan",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé. Nếu sản phẩm của anh bị lỗi thì bên em sẽ đổi cho anh 1 sản phẩm tương đương anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.953884,
      "id": "28169319",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip của e nó rụng xog h nó ntn ạ nếu thay thì sao ạ và nó bị lỗi gì ạ ko cảm ứng đc lun ạ",
      "answer": "@Trung Hiếu:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.94935,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.794706,
      "id": "31208304",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sóng có kém không à",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có khả năng thu bắt sóng tốt, ổn định bạn nha.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.788715,
      "id": "27253538",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990,000 có bắt sóng wifi mạnh như điên thoại khác không",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì máy bắt sóng ổn định như nhiều điện thoại khác. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.78743,
      "id": "27697625",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 bắt sóng wifi có bằng điện thoại samsung hay không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khả năng bắng sóng wifi vẫn rất tốt không khác điện thoại Samsung bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.723076,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70837,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.701372,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.685799,
      "id": "25825902",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e khi cập nhập phiên bản 11.2.6 sim nó hk có dịch vụ là sao a ad",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn là máy lock thì bạn có thể ghé cửa hàng đã mua để hỗ trợ cho bạn vấn đề này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.652596,
      "id": "26203000",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao thấy để máy ram 1g vậy có chơi game mobile đx k a  Em đang dùng máy ram 3g ma sao nó giật lat quá tr",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thường chơi những game tên cụ thể là gì vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.614029,
      "id": "21053132",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi thế này là s ạ e chỉ cắm sạc vào thì nó bị thế này ạ",
      "answer": "Chào bạn Quý,Có thể vì bạn sử dụng bộ sạc, cáp sạc không phải phụ kiện chính hãng hoặc phụ kiện không có chuẩn MFI của Apple nên xảy ra tình trạng trên đó bạn. Tuy nhiên bạn vẫn có thể sạc tiếp bằng cách rút cáp sạc ra khỏi máy và cắm lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.556826,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.551102,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.487017,
      "id": "24844314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi phần loa dưới của máy mình khi bóp vào nó kêu lách cách là bị sao ạ ? Mình có hỏi thì họ bảo là phần loa nó như thế",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn được tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411144,
      "id": "31421670",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của tôi thường xuyên bị mất sóng sim, tắt nguồn mở lên lại thì nhận được sim, rồi để trong khoảng thời gian lâu gần 1 ngày thì lại bị mất sóng tiếp không hiểu tại sao. Tôi sử dụng sim vina.",
      "answer": "Chào anh,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì anh thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của anh nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của anh, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.356363,
      "id": "22521954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tại sao vào iTunes tải ứng dụng mà cứ tải chậm là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.340643,
      "id": "22088374",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi tải nó bắt như này thế giới di dộng hỗ trợ em cài được k ạ",
      "answer": "Bạn nhập thông tin để hoàn tất tài khoản apple ID này rồi sử dụng tiếp bạn nha, do tài khoản chưa điền đầy đủ thông tin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.319925,
      "id": "25151987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào mua thêm dung lượng i cloud thì nó hiện lên cái này là sao ad ????",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do để sử dụng nhiều dung lượng iCloud hơn thì bạn phải mua thêm dung lượng nếu bạn muốn mua thì chọn tiếp tục và làm theo hướng dẫn trên màn hình để mua nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.210264,
      "id": "23086992",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tải app về máy ko đc. Mới đầu hiện mk iclou em dang nhap mk vào rồi nó hiện điều khoản mới bắt mình đọc và chấp nhận điều khoản mới rồi rồi mới cho tải.  khi chấp nhận xong thì nó báo lỗi. Và ko tải đc app. Ad xem máy em gặp tình trạng gì vậy . Và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn vui lòng chụp ảnh lại màn hình thông báo lỗi đó để mình kiểm tra dùm bạn nhé.  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.195265,
      "id": "20218834",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cũng mới mua mà sao kỳ quá: em vào appstore để down ứng dụng, bấm cài đặt thì nó bảo cần đăng nhập id và em đăng nhập id hiện có( hình 1). Em đăng nhập và nó có chỉ ra cái như hình 2 và e bấm điều khoản và bấm một hồi nó ra như hình 3. Em cũng k biết làm sao nữa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bạn chưa có tài khoảng ID Apple nên bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo tài khoản ID Apple mới nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.182209,
      "id": "20289402",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của mình ko bắt dc wifi",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn kết nối thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.161104,
      "id": "27055423",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone em bắt mạng yếu so với máy khác phải làm sao ạ ? Em đã đặt lại cài đặt mạng r mà nó vẫn v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn kết nối mạng wifi hay 3G để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.10211,
      "id": "22546709",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 32g e mua tại the giới bắt wifi mà vẫn hiện 3g là như thế nào. Tại máy hay tại mạng vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi sử dụng 3G thì máy sẽ hiển thị chữ 3G, và trường hợp của bạn là khi kết nối mạng Wifi mà Wifi bị lỗi mạng thì máy sẽ kết nối mạng 3G nên hiển 3G. Bạn thử kết nối mạng Wifi khác và kiểm tra lại xem nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.079004,
      "id": "30756386",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có số seri VN/A và LL/A thì máy nào dùng tốt hơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu là sản phẩm chính hãng Apple thì máy nào cũng tốt anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.051573,
      "id": "28703442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi con 6 của nó bị gì ấy lúc thì sóng mạnh thì nó hiển thị ko có dịch vụ,dữ liệu di động thì dùng ko đc ,nó cứ hiện E trg khi sim của e data ko giới hạn,3g vs LTE bật lên đều hiện E và tốc độ rất yếu",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do khu vực của bạn tín hiệu mạng không tốt ạ, bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thay đổi khu vực và thử kết nối mạng lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.043282,
      "id": "28437935",
      "field_search": "question",
      "question": "gốc phải bên dưới của màn hình chạm vào nó bị ciu là do máy bị hỡ hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.991441,
      "id": "29515531",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi cái dt ip6 của em nó bị hụt pin khi k Sài gì cã em đã tắt 3G rồi ! Mong a Tl e",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại khi không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy , các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, điện thoại vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.99058,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.97127,
      "id": "19171809",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e bị mất wifi phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.950989,
      "id": "25920764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái biểu tượng xoay vòng vòng gần wifi ý ạ. Tại sao nó xoay vậy ạ. Mặc dù em đã tắt hết ứng dụng ngầm. Bật wifi là thấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.943341,
      "id": "18647101",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghía la máy vân có sóng của nhà mạng gọi đi vẫn được gọi đến lúc nhận được lúc ko trong khi đó máy vẫn có sóng bình thường.gọi lên nhà mạng báo kiểm tra dịch vụ vẫn bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Với trường hợp của bạn có thể cung cấp điện thoại bạn đang sử dụng là iPhone Quốc tế hay iPhone Lock vậy ạ?Bạn hãy thử tắt nguồn điện thoại , vệ sinh ở mặt SIM sau đó bạn gắn vào khởi động lại điện thoại , bạn có thể thử dùng 1 điện thoại khác gọi vào vài lần xem có cuộc gọi nào không liên lạc không được không bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.923959,
      "id": "18268993",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình đang dùng ip6. K hiểu sao bắt sóng 3g rất kém tròn khi data tốc độ cao vẫn còn. Sóng k full vạch chỉ 3-4 vạch. Bật 2g thì full sóng. Minh da thử cài đặt lại mạng nhung k khắc phục dc. Ad cho joir máy mình bị sao ạ. Thank àd",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.881522,
      "id": "29355706",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái công tắc chuông của iPhone của em nó bị lỏng có sao hay không",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.827194,
      "id": "19854344",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn vào thì nó kêu vậy có đôi 1 lại không em mới mua 1 tuần",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được xác định có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em có hỗ trợ 1 đổi 1 cùng mẫu cùng màu cùng dung lượng trong 1 tháng đầu tiên sử dụng sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.825487,
      "id": "21401426",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 em vào zing mp3 thì có quảng cáo nhiều nên em dán đường link chặn quảng cáo vào URL của wifi thì nó hết quảng cáo nhưng ko nghe nhạc đc ạ có bản nghe đc có bản thì ko sau khi em xoá đường link đó rồi nó vẫn vậy. Hướng dẫn em cách khắc phục đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi dán đường link trên vào URL wifi, theo mình một số bài nhạc được chặn quảng cáo có thể bị xung đột chung nên bị chặn chung luôn rồi ạ; nếu được bạn thử một URL khác xem sao nhé; hoặc bạn có thể chạm dấu \"X\" trên ứng dụng để tắt quảng cáo bạn nha, tạm thời mình chưa tìm ra các tắt triệt để nên mong bạn thông cảm ạ.Chia sẻ cùng bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.808702,
      "id": "28495223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao mình gắn sim Mobi vào thì nó để vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình thử sim của các nhà mạng khác vào máy và thử lại xem có hiện thông báo này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7836,
      "id": "25674838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đăng xuất tài khoản itune cũ và dùng tài khoản mới. Tại sao e cập nhật nó cứ bắt dùng tai khoan itune cũ là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này thì bạn xóa ứng dụng bạn đã tải trên máy đi, sau đó bạn tải lại bằng tài khoản mới là được nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.754145,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.741179,
      "id": "31365215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc gắn tai nghe vào thì nó cứ hiện ra siri em tắt nguồn mở lại rồi vẫn không hết phải ll sao ad",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - siri - tắt siri đi sau đó kiểm tra lại xem sao anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.717987,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tý. E mới mua con iphone 6 hôm wa tại tgdd ,về e sạc lần đầu 8h mà nó vô dc 50% pin  là bị sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn vẫn đang dùng sạc theo máy phải không ạ? Bạn tạm ngắt kết nối sạc--- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại --- mình đổi vị trí sạc trên nguồn điện khác xem có cải thện hơn không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.643504,
      "id": "21096956",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng điện thoại iPhone 6 ạVào mục tin nhắn thì nó yêu cầu \"Nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn. Nhấn Cài đạt để đi tới cài đặt Điện thoại và nhập số điện thoại của bạn.\"Sau khi nhấn vào cài đặt xong thì em gõ số điện thoại của mình vào mục số của tôi nhưng sau khi em bấm \"Lưu\" thì nó lại báo là \"Không thể lưu số điện thoại\"Vậy thì là sao mới lưu được số điện thoại của mình vào mục đó được ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi thiếp lập MMS bạn xem giúp mình trên máy đã bật kết nối 3G chưa nhé, bạn khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại, bật 3G và thử thao tác lại lần nữa xem được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.623739,
      "id": "19911448",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới đổi cái iphone 6 sao màn hình của nó bên phải nó giống như có khe hở nhỏ là sao iphone cũ của em cũng có vậy có sao không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.612786,
      "id": "28821441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6s plus có hỗ trợ 4g ko và ip 6 có hô  trợ 4g ko, sao bấm vào chon mạng LTE thì nó bảo nhà mạng chưa phát triển chưa cho phép là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hai điện thoại này thì có hỗ trợ 4G bạn nhé. Và nếu bạn đang dùng SIM Vietnamobile thì có thông báo như vậy là bình thường nha, bạn liên hệ tổng đài nhà mạng để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.595464,
      "id": "30092593",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại iPhone 6 kết nối mạng Wifi kém vậy. Kết nối có lúc được. Có lúc không vào được. Hay bị rớt mạng liên tục. Lúc đầu thì kết nối vào mạng. Lúc sau mình không sử dụng máy nữa. Mình để máy khoảng 3 hay 4 tiếng. 3 tiếng hay 4 tiếng. Mình thấy máy không kết nối mạng Wifi được. Có nghĩa là sóng Wifi không hiển thị trên màn hình chính. Mà mình có bật Wifi",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.54165,
      "id": "24961771",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e gio vào fb nó cứ giật là sao ad ân vao nut home đoi mai 2 3 giay nó mới hiện ra",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.499918,
      "id": "21872231",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho em hỏi cái điện thoại của em sao gắn tai nghe vào một bên nó lại không nghe được vậy chị",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy hoặc thử tai nghe khác xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.474055,
      "id": "19911419",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới đổi cái iphone 6 sao màn hình của nó bên phải nó giống như không có khe hở nhỏ là sao iphone cũ của em cũng có vậy có sao không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ xin lỗi mình chưa rõ thông tin của bạn ạ; nếu được bạn cho mình xin hình ảnh cụ thể để mình kiểm tra rõ hơn giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.416919,
      "id": "21408461",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi.... mình lưu mật khẩu tìm iphone đc k ạ? Chứ mỗi lần e vào là nó bắt ghi mk?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử đăng nhập tài khoản và thoát ứng dụng vào lại thì tài khoản vẫn được lưu lại ạ; bạn thử khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại và kiểm tra xem sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.412833,
      "id": "25305433",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi sao ip6 của em kết nối ừii trong nhà yếu chập chờn còn bị mất mạng nữa ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nguyên nhân phần nhiều modem Wifi bạn có vấn đề. Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn kết nối Wifi khác có bị tình trạng này không để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.40015,
      "id": "28360117",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em tải game nó lại hiện như vậy, rồi làm sao cho được",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần nhập mật khẩu cho tài khoản trên thì mới tải được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.376804,
      "id": "20760495",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em khởi động lên nó bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.376782,
      "id": "27695798",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao khi tải game trong appstore nó cứ bắt nhập mật khẩu hoài vậy .cần sự trợ giúp .chúc bạn sức khoẻ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Touch ID và mật mã > tắt iTunes & appstore đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.278067,
      "id": "19948188",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi em tim iphone 6 thì nó ra nhiều loại và khác giá tiền là sao vậy",
      "answer": "Chào anh Sang,Anh có thể cho em cụ thể thông tin anh tìm trên website nào vậy anh! Có thể là máy qua sử dụng, phiên bản dung lượng khác nhau nên có giá khác nhau đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.22812,
      "id": "28381523",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiều nay e tới tgdd lâm hà lâm đồng mua ip6 thường. Quản lý huy người trực tiếp bán hàng dùng máy nhưng ko bắt wifi được mà dùng 3g của sim để tải app về nhà kiểm tra mới biết ko vô được wifi và hết tài khoản gốc. Đề nghị admin hướng dẫn vào wifi vì nhà xa ko có điều kiện tới để nhờ kỹ thuật.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > wifi > chọn bật > sau đó bạn kết nối điểm wifi nhà bạn và nhập mật khẩu là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.218838,
      "id": "29739254",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cái camera phía sau của máy có chống trầy ko ạ? Tại e thấy nó nhô ra như vậy khi mình để đt xuống thì nó sẽ có va chạm vào camera. Qtv phản hồi dùm e ạ!",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này thì Camera của máy có hạn chế trầy xước anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.132362,
      "id": "30468977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em moi mua 1 chiếc nhưung Ko bt fb bị gì mà nó chỉ hiện như vầy khi vào trang cá nhân của mình và của ng khác",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình cập nhật ứng dụng facebook lên bản mới nhất sau đó kiểm tra lại xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.131735,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.127989,
      "id": "19822208",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi kiểu máy e nó ghi Mg472VN/A là ở đâu ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ, ở phần đuôi có mã là VN/A là máy được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1074095,
      "id": "21690899",
      "field_search": "question",
      "question": "Con j2 Prime của em nó chỉ tải đến đó là nhưng. Nhưng J7 2016 lại vào dc.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1058235,
      "id": "31165230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới mua cái ip 6 về, sau vào trò chơi lát nó lại văng ra về màng hình chính, vào lại thì phải vào từ đầu, nó có lỗi gì hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác mạnh hơn sau đó vào lại game xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.098361,
      "id": "27407203",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lướt web bình thường , nhưng khi vào app store tải ứng dụng cực chậm , wifi mạng vẫn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.050596,
      "id": "27198382",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 3GB tắt wifi roi sao mot hoi nó tu mở wf z àd",
      "answer": "Chào bạn,Đây là tính năng iOS 11 nha, bạn để tắt hoàn toàn bạn vào cài đặt >wifi > tắt đi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01206,
      "id": "19898420",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi cách khắc phục wifi iphone 6 32 gb với ạ e với thằng bạn vào cùng wifi thằng bạn dùng sam sung e dùng iphone 6 mà nó vào wifi chạy ầm ầm ý e lại k bắt đc mạng 4G cũng vậy vào đọc báo rõ lâu làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.980831,
      "id": "25988367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 máy samsung a7 tại tgdd vào ngày 18/5/2017 em muốn đổi trả thì mất bao nhiêu phí ạ",
      "answer": "Chào chị Đào Với máy được mua mới ở siêu thị Thegioididong.com vào 18.5.2017 thì khi trả lại, chị sẽ nhận lại được khoảng 30% giá trị máy khi mua chị nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoảng tiền tham khảo, chị nên mang máy theo cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi( nếu có ) đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị mất thêm phí chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.958321,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.92686,
      "id": "29178808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi lm sao để xoá dk iCloud này ạ . Giờ nó bắt xác mjh mà Sđt đăng ký k phải của mjh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ người đã tạo tài khoản này để xin thông tin và đăng xuất tài khoản Icloud này xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.906564,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình của nó bị hư cảm ứng lúc được lúc không thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.899119,
      "id": "21421287",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah con 6plus của em nó bị bóng mờ ko thấy j cả thì phải làm sao hả ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình thông tin cụ thể tình trạng máy bạn đang phát sinh hoặc chụp lại màn hình máy để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.88077,
      "id": "26578946",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em chơi game free fire nó lại báo là \" Máy chủ khu vực của bạn hiện không khả dụng\" là sao vậy ad. Trên i phone 6 16g ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.880709,
      "id": "24734518",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy chưa được 1 tháng, nhưng sao kết nối wifi vào mạng hơi kém, cứ quay vòng vòng hoài, lên fb ko load được hình ảnh, qtv có cách khắc phục không chỉ em với, em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do wifi của bạn đang có vấn đề. Bạn vui lòng khởi động lại modem wifi sau đó kết nối lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876698,
      "id": "29987407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao vào Zalo nó nói không có kết nối như vậy là sao vậy qtv????",
      "answer": "Chào chị ,Hiện tại zalo, zing và một số dịch vụ khác của VinaGame đang có vấn đề nên chị vui lòng thử lại vào một lúc sau, khi đã được khắc phục sự cố thì mới vào được chị nhé. Vấn đề này thì hiện tại điện thoại nào cũng vậy và hiện chưa có thời gian khắc phục cụ thể từ nhà phát hành chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.862178,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.829069,
      "id": "28264877",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim ghép là sao vậy, ảnh của nó ra sao",
      "answer": "Chào bạn, Sim ghép (Gevey sim) là một vi mạch nhỏ gắn chung với các thẻ sim, để mở khóa mạng cho các dòng máy iPhone Lock. Hiện các sản phẩm iPhone đang kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản iPhone quốc tế (World) nên chỉ việc gắn sim vào là sử dụng, không cần phải mua sim ghép này. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.817047,
      "id": "23075635",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tí tại sao em vào app store tải ứng dụng mà cứ chậm rất lâu không tải được nữa wifi thì ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Việc bạn tải nhanh hay chậm phụ thuộc vào tốc độ đường truyền, gói mạng có tốc độ nhanh thì bạn tải nhanh và ngược lại đó ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ nhanh hơn để tải xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.79469,
      "id": "23276078",
      "field_search": "question",
      "question": "M ip của e dùng cứ được 1 thời gian chuông nó lại tự nhiêm mất phải khôi phục lại thì đc là làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do máy lỗi phần mềm. Nếu còn bị lỗi, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.723493,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.694906,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.664717,
      "id": "32246143",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con iphone 6 lock lắp sim ghép nó không vào màn hình active thì phải làm sao ạ  nhưng em lắp không có sim ghép thì lại vào màn hình active là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về vấn đề SIM ghép bên em chưa tư vấn chính xác được , vì vậy chị vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại chuyên sửa chữa iPhone bên ngoài để nhờ kích hoạt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.601021,
      "id": "24228720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g và sony xperia x con nào mạnh hơn và máy nào bắt wifi tốt hơn..cho biết được không.",
      "answer": "@Cẩm Vân: và iphone 6 32g mới ios ??? Vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.600208,
      "id": "23394567",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi tại sao ip6 của e cọt sóng lại như dt bt z",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn đã cập nhật  iOS 11 hay chưa ạ?Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.592813,
      "id": "23014375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mang iphone 6 và cục pin của nó đến tgdd thì ở đây có hỗ trợ gắn vào giúp mình không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5923605,
      "id": "29634026",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn up ios11  cho máy nhưng nó ghi \" đã yêu cầu cập nhật \" nên em lên lap up thì ko mở đc ạ nó chỉ hiện hình của hình ảnh trong file của my computer chứ ko hiện đth mình lên itune thì phãi làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.575531,
      "id": "32244247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao ip6 của em ngày trước mới mua thì sim sóng đầy 4g thì khỏe mà bây giờ sóng chỉ 1-2 cột còn 4g thì yếu mà trong khi dung lượng siêu tốc còn rất nhiều. Mong anh/chị tư vấn hộ em ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5600605,
      "id": "21660620",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin cho e hỏi ký hiệu kiểu máy MQ3E2VN/A có phải là hàng cty ko a? Và cho e hỏi ký hiệu này của máy là của Quốc gia nào vậy a ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone mã MQ3E2VN/A là kiểu máy của hàng phân phối chính hãng tại Việt Nam bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.544502,
      "id": "28551117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy e tư nhiên k nhận vân tay. vào thì nó hiện vậy?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy lau sạch bụi ở vân tay và thử thao tác lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.526163,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.515604,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5032,
      "id": "21060149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .... mỗi khi e tải game thì nó cứ bắt e nhập mật khẩu hoài vậy ak.... mà lúc trước e chỉ cần dùng cảm biến vân tay thôi.... a,c có pik sao không ạ chỉ e vs ... chứ mỗi lần muốn tải cái gì thì củng phải nhập mk ... nghe mất tg quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để tắt tính năng này đi bạn vào Cài đặt > iTunes và Appstore > Cài đặt mật khẩu > Tắt mục Yêu cầu mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.494448,
      "id": "25665013",
      "field_search": "question",
      "question": "bị treo iTunes lm lên nó bắt nhập iCloud kh hả",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần có tài khoản mật khẩu iCloud trên máy thì mới có thể vào máy sử dụng được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.46714,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.445318,
      "id": "21423394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy ip6 của e sau 1 lan rơi thi màn hình van ổn k bi vo và máy cx k bi đơ nhug thỉh thoảg nó k nhận lệnh từ tay mình. vay cho e hoi máy bi lam sao a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ kiểm tra và nếu cần bên em hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra và hỗ trợ sửa chửa thay thế giúp anh đó anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.440534,
      "id": "30750210",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e là phiên bản VN thì sao vậy a?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản Quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Ngoài ra nếu điện thoại anh mua tại thegioididong.com thì điện thoại anh sử dụng là bản Quốc tế ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.430766,
      "id": "22183011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone của bạn em bị như vậy thì làm cách nào mở lại ạ nó kh nhớ iCloud và Email luôn",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như không nhớ iCloud và Email thì sẽ không lấy lại được, không mở khoá được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.323555,
      "id": "19787813",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb hiện tại cò ở hải hậu nam định không ad và giá của nó là bao nhiêu ạ,",
      "answer": "Chào chị Thơm,iPhone 6 32GB có hàng tại Hải Hậu nhé, chị có thể tham khảo địa chỉ siêu thị có hàng sau:-Điện Máy Xanh Xóm 15 Trung Lễ, Xã Hải Hưng, H.Hải Hậu-Điện Máy Xanh Ngã tư Cồn, thị trấn Cồn, huyện Hải HậuGiá máy là 8.990.000₫ như niêm yết đó ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng cho chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.308182,
      "id": "26740889",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em tự dưng hình ảnh trong thư viện có dấu ! bên góc phải làm hình rất mờ , em đã cài đặt lại máy và thử sử dụng mạng wifi khác thậm chí là 4G nhưng nó vẫn bị , em giờ phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do ảnh chưa được đồng bộ về máy từ iCloud nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi có tốc độ ổn định và chờ một thời gian, máy sẽ tự tải các hình ảnh trên về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.298443,
      "id": "20081445",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mới mua ip6 32g tại tgdd khoảng 1 tuần về sử dụng nó thỉnh thoảng bị mất âm thanh ko rõ nguyên nhân. Nếu mang đến cửa hàng ktra lúc ý nó bình thường thì ch hỗ trợ đổi chứ ạ vì thỉnh thoảng nó lại bị",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Nếu bên mình phát hiện lỗi thì sẽ đổi cho bạn 1 sản phẩm tương đương nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.296702,
      "id": "24658368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip của e hiện wii ra nhập pass đúng 100% mà sao cứ báo là sai vậy ạ. Các máy khác bắt ầm ầm.   Còn các wifi ko mk thì vào bt Cho e hỏi bị sao ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập đúng thì máy không thể nào báo sai bạn nhé, bạn vui lòng thử nhập lại một cách chậm rãi và kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2887745,
      "id": "27600646",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình sao tự dưng nó bị kêu tít tít dài rất chóng tai @@",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.277869,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.276887,
      "id": "18563382",
      "field_search": "question",
      "question": "a cj cho e hỏi. E có thằng bạn dùng iphone 6 plus .e để ý là khi màn hình khóa hay ko sáng nữa .nó chỉ cần nghiêng lên mắt nhìn là nó sáng màn hình là sao ạ.mà ko cần nhấn home và nguồn. A cj chỉ dùm e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem máy này là 6 plus hay 6s plus nhé, có thể đây là tính năng đưa lên để bật ạ, tính năng này chỉ hỗ trợ từ máy iphone 6s trở lên bạn nha, để bật tính năng bạn vào cài đặt> màn hình& độ sáng> đưa lên để bật.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.268974,
      "id": "23578879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình mua gan 1 năm rồi giờ đang xài mở may len khoang vài giây tự nhiên nó xoay vòng vòng rồi bắt mình nhập lai mật khẩu, cứ như vậy quài thì phải làm sao, đang gọi video nó bắt phai nhập lai mật khẩu nên đầu dây bên kia mất kết nối luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.261022,
      "id": "30195620",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em không tải ứng dụng được ạ wfi đầy đủ em ấn vô nhận thì nó xoai  xong rồi không tải được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.258278,
      "id": "26478034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi dt mìh khi vào cài đặt thì nó hiện 1duong kẻ như vậy,ui khi vào bin thì nó hiện lên như vậy. Chon e hỏi máy có bị lỗi hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.219028,
      "id": "25508451",
      "field_search": "question",
      "question": "cho t hỏi, t mới mua con ip6 hôm qua nhưng nay t cài đặt và vào phần wifi để bắt mạng nhưng mãi k vào dc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn vào mạng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154491,
      "id": "21540367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua một chiếc Samsung Galaxy Tab E tại siêu thị điện máy xanh vào khoảng 6 tháng trước, hiện giờ Máy đang bị tình trạng Sạc pin không vào em có đưa máy cho nhân viên ở trung tâm Thế Giới Di Động gần nhà em kiểm tra và gửi đi bảo hành tuy nhiên mã emei trên máy của em không check được em chắc chắn rằng là máy của em đã mua ở siêu thị điện máy xanh vậy quản trị viên cho em hỏi nếu gửi máy về hãng thì có được bảo hành không ạ, Tại sao máy em không check được emei ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết mã số IMEI sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.097796,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy mình 6s plus nâng cấp lên ios 11.0.3 thì wifi yếu và lên fb nó lãng đứng và tự nhiên thoát ra luôn chỉ mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thử lên Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.079791,
      "id": "19760323",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là con iphone 6 này tại sao cập nhật ứng dụng mà nó lại bắt đăng nhập id cũ...nhưng e đang dùng id mới...,",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định khi bạn cập nhật ứng dụng được tải bằng ID Apple cũ thì bạn phải nhập mật khẩu ID Apple cũ mới cập nhật được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.070407,
      "id": "21851879",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hỏi chút. Sao con Ip6 plus của em nó tải 1 ứng dụng phải mất cả tiếng đồng hồ mới tải được là sao.Anh chị giải thích giúp em mơi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.065748,
      "id": "21743912",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tin nhắn của zalo nó báo v ad ? Khi nào vô zalo nó mới báo tin nhắn.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định để sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.061415,
      "id": "19944627",
      "field_search": "question",
      "question": "Hic hic tư vấn giúp em nha ad !!!! Iphone 6 của em bị rơi vào nước nhưng em ko biết , 1 lúc sau ( khoảng 5 phút thì phát hiện ra ) lúc rơi vào nước nó vẫn sáng màn hình , lúc lấy lên thì ngủm mất chưa kịp tắt nguồn @_@ sau khi ngâm gạo rồi mà máy vẫn chết ko sống lại được , bây giờ phải làm sao đây ad ?!??!?!?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến siêu thị để bên mình chuyển máy đế hãng kiểm tra và thông tin lại cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.05362,
      "id": "21303806",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone 6 của em mới mua sao bắt wiffi chạm quá vậy tggd",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể thử kiểm tra các cách như sau nhé:  Khởi động lại máy  Vào cài đặt> wifi> nhấn chữ \"i\" trên wifi đang sử dụng chọn quên mạng  Tắt modem wifi sau đó 2- 3 phút sau mở lạiMong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.027468,
      "id": "21250792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em máy này là ip gì và thời gian bảo hành của nó còn bao nhiêu ạ Imei xxxx79068270377",
      "answer": "Chào anh Đăng,Hiện tại bên em chỉ kiểm tra được các sản phẩm mua ở Thegioididong.com thôi anh nha, trường hợp của anh muốn kiểm tra máy là Iphone gì anh có thể vào này để kiểm tra anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.989166,
      "id": "21303215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn em  nó xài ip 4s mà em thử xem phim ở mạng wifi mạnh, sạc 100%, độ sáng 50% thì em xem phim tuột rất nhanh, hình như tầm 1p nó tuột 1 lần. Vậy ip 6 này nó có tốt vì pin hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 dùng PIN rất tốt , dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.959742,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.95897,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.913319,
      "id": "30054451",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi sao fb em nó bị ngược v ạ . Nút like nó nằm bên phải",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là bình thường do Facebook đang dần thay đổi giao diện để thuận tiện hơn cho sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.909768,
      "id": "18534294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi đt kiễu máy LL/A là sao ạ. và đt trug quốc có nhái đc kiểu máy LL/A ko",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Sản phẩm Iphone có kí hiệu LL/A khi kiểm tra là các sản phẩm được phân phối cho thị trường Mỹ anh nhé.  Còn về tình trạng hiện có các máy Iphone đã nhái có kí hiệu này thì em không thông tin chính xác được , nhưng anh nên mua sản phẩm tại các cửa hàng uy tín để đảm bảo về chất lượng sản phẩm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.890238,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.832434,
      "id": "32081082",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mới mua máy mà sài cỡ 10 phút nó bị nóng máy v ad",
      "answer": "Chào chị Nếu chị sử dụng kết nối 3G và các tác vụ nặng thì máy sẽ rất nhanh nóng chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.808514,
      "id": "18214705",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ms mua hôm qua thì nhập lại mất nhiều ko a",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại máy, anh mất 20% phí giữ máy ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.726933,
      "id": "28073035",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao điện thoại ip 6 của e để qua đêm nó tuột pin quá trời luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng hay để qua đêm không sử dụng cũng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7025585,
      "id": "28428509",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 em mới mua sao chơi game nó cứ đứng máy hoài z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.692529,
      "id": "29039617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, em đang sài Iphone 6 32G, sau 3 tháng sử dụng, thì hiện tại máy em có hiện tượng loạn cảm ứng, không chạm cũng tự bấm vào, lướt thì loạn từa lưa hết. Ad có thể hướng dẫn cho em cách khắc phục với Em mua máy 99% tại TGDT, nhưng mà đã mất giấy bảo hành do chuyển nhà ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.680992,
      "id": "28900068",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp e vs,máy e xài sim4g nên xài 3g ko đc,lúc trc xài dữ liệu là nó có cho chọn loại thoại và dữ liệu nên e có thể chọn lte và dùng bth ,bây h nó lại hiện như vậy,và mỗi lần e bật lên nó đều hiện e và vào sẩi thì nó nói đth chưa kết nối internet,chỉ e cách khắc phục ,chuyển nó về như trc vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì bạn thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của bạn nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của bạn, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.675538,
      "id": "17725368",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao tải game về  và vào thì bị trở lại màn hình chính.k thể nào vào được game",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có thể do sản phẩm bị sung đột RAM đó anh ạ. Anh có thể tắt các ứng dụng ngầm và khởi động lại máy để khắc phục lỗi anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.637899,
      "id": "28225940",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone của mình ko vào wifi dc thử đặt lại mạng cug ko vao dc lí do sao v",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.636734,
      "id": "26316972",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao t mua về tải game trong app store thì dc vào safari tải nó bảo không thể tải úng dụng vào lúc này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.620757,
      "id": "29730454",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt iphone ở thế giới di động. Hnay máy tứ dưng báo mất sóng. E tắt máy đi khởi động lại thì nó hiện 1% pin sau đó hiện 87% đây là lỗi gì. E mang tới có đc đổi máy khác k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do máy bạn báo PIN ảo bạn nhé. Bạn khắc phục bằng cách cách xả pin cho điện thoại như sau:   Tắt nguồn máy trong 5 phút sau, khởi động lại điện thoại.   Kiểm tra % pin vẫn còn, bạn sử dụng đến mức còn 2 – 3% còn lại.   Sử dụng cáp đi kèm theo máy cắm sạc đầy 100% và 10 phút sau mới tháo sạc, sau đó bạn sử dụng bình thường và thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm xem có đỡ hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.615324,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.603806,
      "id": "25738699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em tải laban key về rồi mà lúc nhấn tin thì hiện laban key luc nhập pass wifi thì nó lạ hiện bàn phím iphone nhỏ xíu vay chỉ cách khắc phục ad ơi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.603746,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5994625,
      "id": "18560588",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy kh/a và hk/a là của chug hàn quốc hay khác v ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì 2 số kiểu máy bạn cung cấp là của thị trường Hàn Quốc nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.586271,
      "id": "28536849",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua ip6 nhưng giờ nó dở chứng là cảm ứng của nó loạn hết cả lên.lên mạng search thì ra bọn ip6 thằng nào cũng mắc bệnh mãn tính này.mai chắc mang ra tggd bắt đền.",
      "answer": "Chào anh! Dạ hiện bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên với sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. anh có thể mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên hỗ trợ kiểm tra cho anh nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.584182,
      "id": "21876605",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e vào youtube xem nó bị rè rè, còn nghe nhạc hay xem phim bên ngoài thì bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn Khiêm,Trường hợp này có thể là do video bạn đang xem có chất lượng âm thanh không được tốt. Bạn thử xem nhiều video khác nhau xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.575301,
      "id": "20788514",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao để sim vô thì nó hiện lên là đang tìm kiếm với ko có dịch vụ là sao v",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình vệ sinh lại mạch đồng của sim hoặc đổi sim khác và khởi động máy lại xem được không bạn nha. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.564228,
      "id": "28494720",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì iphone 6 sài có tốt ko qtv nó có bị lỗi j ko nếu sài lâu về sao thì máy có bị chậm ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone 6 có hiệu năng tương đối tốt và hoạt động ổn định bạn nhé Ngoài ra, theo một số thông tin phản hồi từ người dùng thì khi máy cập nhật lên ios 12 beta giúp cải thiện tốc độ khi sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.554585,
      "id": "19321405",
      "field_search": "question",
      "question": "con iphone 6 mình mới mua ... như khi sac đầy 100% nó sài rất lâu ... hơn 30p khi tụt xuống 99% thì nó bất đầu tụt nhanh như 2p 3p mất 1% và khi nó tới 90% hoặc 80% thì nó bất đầu bình thường trở lại chỉ giúp mình cách khắc phục với !",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.549292,
      "id": "18661816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e lúc bật wifi thì có thông báo về còn bật 3g thì không có thông báo của facebook về vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.547062,
      "id": "28438872",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình ..tối đi ngủ tắt wifi với bluetooth .sánh hôm sau thì 2 cái nó tự mở..khắc phục như nào ạ ?",
      "answer": "@Toàn: máy bạn dùng ios 11 phải vô cài đặt mới tắt hẳn được",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.537902,
      "id": "21251515",
      "field_search": "question",
      "question": "LZ/A là máy của nước nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có mã LZ/A là mã vũng Chile, Paraguay, Uruguay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.503511,
      "id": "22051855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cập nhật 11.0.1 vào sao nó bị giật giật, Zalo thì gọi k thấy giao diện gọi mà nghe thì đổ chuông ngay bắt máy nghe Nc binh thường, dọc báo thì tự thoát ra ngoại màn hình ln. Noi chung dt k mn Sài nữa đó. Máy e bị gì giờ làm sao anh?",
      "answer": "@Tâm: sao k Tl dùm tôi zay",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.492704,
      "id": "30336528",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad e có mua máy ip 6 của cửa hàng nhưng sử dụng 3 ngày nó không nhận sim tháo ra lắp lại thì nhận sim sau đó lại tự mất kết nối ... e muốn đổi trả thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho anh đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.488413,
      "id": "20953886",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e để không, không chơi j mà nó tụt pin ạ ??? Để qua đêm mất hơn 20% ạ ?? Đã dừng hết ứng dụng r !! Wiffi các thứ tắt hết r !! Pin chưa chai j ạ !! Chơi game thì 3-4 tiếng chưa hết pin nhưng để không thôi mà nó tự tụt . Mong ad sớm rep cmt",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn để qua đêm là lúc đó pin còn bao nhiêu % vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.482529,
      "id": "18054207",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc và tai nghe iphone kèm máy có in số IMEI không, và nó có trùng với IMEI của máy không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với phụ kiện đi kèm theo máy bạn thì không có in số IMEI vào phụ kiện tương tự như trên điện thoại , nhưng sẽ có số Serial trên mỗi phụ kiện bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.482284,
      "id": "30425732",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hoi làm sao để đổi cột sóng iphone 6 plus thành 5 dấu chấm dc ạ.....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ thông tin này ạ mong bạn thông cảm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}